{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008987",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 pier 106"
    },
    "text": "21年1月GRANDOPENハンウォル岬PIER106は、計30室の客室を保有している宿です。近くには水仁線月串駅があり、公共交通機関の利用が容易です。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。客室は2名まで入室可能であり、ペットの入室は許可されていません。喫煙エリアは1階に位置しており、すべての客室でNETFLIXを視聴することができます。また、それぞれの客室には空気清浄機が備えられています。客室タイプにはデラックスとプレミアムがあり、デラックス客室には1人用の浴槽が、プレミアム客室には2人用のスパ浴槽があります。客室にはi5-6500プロセッサーとgtx1060グラフィックカードで構成されたPCが設置されており、プレミアム客室ではi5-10400fプロセッサーとgtx1660superグラフィックカードを使用するカップル用PCが提供されます。全客室には一体型ウォッシュレットとヘアドライヤー、ヘアアイロンが完備されており、デラックス客室には65インチUHDスマートTV、プレミアム客室には75インチUHDスマートTVが提供されます。全客室にはエースベッド級の天然ラテックスベッドが備えられており、無料Wi-Fiを利用できます。プレミアムクラシック客室にはネスプレッソカプセルコーヒーマシンと一緒にカプセルが提供されます。また、プレミアムラグジュアリー客室ではマッサージチェアをご利用いただけます。チェックインの際には全客室利用者に身分証明書の確認が必要であり、未成年者の場合は利用が制限されます。また、身分証明書を未持参の場合は、利用制限および払い戻しはできません。客室や備品の破損や盗難の際には民事·刑事上の責任があります。匂いの強い甲殻類、刺身、貝類などの飲食物は客室内への持ち込みが禁止されています。ピア106(pier106)利用約款には連泊時の駐車ポリシーが明示されており、2台以上の車両を利用する場合、近くの無料公営駐車場を利用するよう案内しています。.",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数はいくつですか？",
            "answer": "客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は水仁線月串駅です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機、一体型ウォッシュレット、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、PC、UHDスマートTV、天然ラテックスベッド、無料Wi-Fiが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはどこにありますか？",
            "answer": "喫煙エリアは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室タイプには何がありますか？",
            "answer": "客室タイプにはデラックスとプレミアムがあります。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室には何が設備されていますか？",
            "answer": "プレミアム客室には2人用のスパ浴槽、i5-10400fプロセッサーとgtx1660superグラフィックカードを使用するカップル用PC、75インチUHDスマートTV、ネスプレッソカプセルコーヒーマシン、マッサージチェアが設備されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には全客室利用者に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者の場合は利用が制限されます。また、身分証明書を未持参の場合は、利用制限および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内への持ち込みが禁止されている飲食物はありますか？",
            "answer": "匂いの強い甲殻類、刺身、貝類などの飲食物は客室内への持ち込みが禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 620,
        "QA": 420
    }
}